老老實實，razer買唔買得過

召集所有財經界嘅連登精英。

而家跌穿IPO好多。

有人話呢隻股值得買
因為李嘉誠都買咗
但諗諗吓，誠哥好早好耐以前已經入貨，佢點都已經賺咗好多。

電競嘅需求依然仲有。好多人會玩電腦遊戲，的確係仲有潛在增長嘅空間。但同時間好多年輕人都鍾意玩手機遊戲。唔多唔少都係一種競爭。

希望有人交流一下。
小弟唔太識野，希望有人賜教

不問價all in

買啦買啦等清盤啦~~

錢多咪買下

玩電腦遊戲必要嘅係intel + Nvidia
Razor？係乜水？

買得過 等收錢

就憑你個名
肯定得

當然啦
城哥送咗層樓來 人生

而家有得沽razer

蝕30%已放 睇唔到前景

All in啦 仲等

同意

麵麵都睇好佢 你話呢？

Who?

買得過，聽日好快d買